如何對令你失望的另一半重拾信心

如題
因為之前做過對唔住我既野 依加信唔翻佢
可以點

柒頭

飛撚左佢啦

定係你除左佢之外無人要？

我讀哥科無仔 加上自己比較毒摺 好難識人

算了好嗎？

初戀黎 一齊左五年